其實有無人覺得大口青好似初號機

？